Sai moistetud et se karjus Kandra Belajew peab Michel Pedoskele 1 Rub50 Cop kahjo rahha massa selle perrast et ta om lassno omma ellajad Pedoske kuhja man söma, kos kohtomehhe Gustav Naruske arro perra 10 puda haina errasödut ommawa.
